今次黑警係醫院虐打一個受傷阿伯示威者，班撐警藍屍可以點兜？

黑警幫阿伯急救有無得諗?

都唔係示威者, 你不如睇o下新聞先啦。
BTW，黑警可恥 ！

家中廢老：好人好者點會俾人搞 一定係對呀sir做咗啲過份嘢先咁

fake news!!
收左錢搞事！

實有死廢佬藍絲話係個阿伯飲醉酒所以要用「適當武力」對待

去YAHOO到睇 大把

醉酒佬被人話襲警都咁樣毒打半個鐘
真係唔敢想像班示威者點算

國際文宣新方向
China is nazi
No Made in China

快D一齊係Google Search
[China is nazi]
[No Made in China]
推上熱門

段片假既，自編自導自演

收左300萬！

同佢地講 個呀伯原本係藍絲路人黎 比人打到咁
驚唔驚你地係下一個

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

藍絲：抵佢死，警察打得唔夠應該大力啲

係黑衫同黃絲先會咁傻樣樣嘢去駁去回應
扮唔知扮睇唔到唔答唔應就得

話襲警?

不如話3個警係黃絲扮啦

森美地平說

駁唔到

一定係抵打先會比差佬打

乜真係唔係示威者黎?

乜鳩都係拉去錢到架啦
本身冇cam,特登夾埋黃屍護士裝cam,收錢撩警察俾打佢

好人好姐
結...

分明係黃屍自己人打自己人

理撚得佢地點兜